Jabra 無線耳機撚入

你地帶嗰陣會唔會頂住隻耳？
琴日買用咗一日 頂住隻耳條野好痛
係咪會習慣就OK？
我用緊嗰隻elite sport

換最細個耳套

用最細SIZE個勾都唔得？

想問下你哋用邊粒膠？

都有少少頂住

我冇用佢盒裡面嗰d, 我用comply, 勾就用中碼嗰個, 戴左上去之後向前扭, 即係右耳就順時針，左耳就逆時針咁轉, 個耳勾就唔會項住, 但又勾得實